我要2020真雙普選..廢除功能組別係must

再講進攻功能組別既拎去人道毀滅啦